下年世界盃係咪有史以黎最黃金既時間??????

15 July 2018
18:00 MSK (UTC+3)
決賽竟然係香港晚上11點播

茶記爆人都似

日韓嗰屆樓主仲嚮老母子宮到？

日韓世界盃

11點好過7 8 點 大把人未放工

其實11點好過6，7點

8點真係大把人就算放工都未返到屋企

日韓個陣先最正，同埋老豆老母一齊睇

日韓對學生嚟講就真係完美時間

重要係考試早放時段

十一點先正 , 睇住波飲住酒 , 睇完點零鐘訓又唔太夜

7 8點食緊飯唔好?

平時英超都係咁上下時間
反而六，七點先唔慣

太早冇乜feel

正常一晚踢兩round, 睇完咪3點

11點正過日韓喎

平時英超踢埋尾場都係呢個時間

正
即係大部分場次都係11點前

仲讀緊書既細蚊仔先會覺得日韓個時間正😏

11點先開波，有無諗過班球員踢完場波無地鐵返屋企

佢地有旅遊巴接架on9

咁個司機好慘

開夜車 但人地至少永遠都有黃金時間嘅波睇

無錢修牙

日韓係最黑暗既日子

免費台第一次無得播世界盃
當年偷睇有線又低清又疾

暗黑秦沛

當年06世盃係咩時間？

😏

差唔多依家德國盃個時間

記得分組賽頭場好似晏晝3,4點
返工果班睇條毛

樓豬講得好，依家講最好時間嘛，緊係11點最好，日韓果屆無乜好吹奏啫

9-11點開波最perfect池

再下屆卡塔爾都應該唔差 慢香港五粒鐘
如果以國際足協比賽慣性係三點 六點 八點踢ge話
都係香港時間八點 十一點深夜 一點

好記得巴西對英格蘭 下晝2點踢
果日食完lunch半個office既人請SL

其實有3份1比賽都係2點開波
四強2場都係2點

弊在呢個世代既足球唔好睇呢

卡塔爾果個搞得成先算, 11-12月先踢
歐洲聯賽彩你有味啦,點會放人

咁咪照返七八月踢lo

叫白禮達個撚樣落場踢90分鐘先
收黑錢比卡塔爾搞

有冇早波?
得11 同 2?

泡狗

分組賽應該有九

8 先岩

留意返
決賽嗰日係星期日
你八點睇波肯定舒服過十一點先睇波
第日仲要返工
射波另計

日韓世界盃果年F2 仲記得有個同學好有心咁錄起左啲賽事 每日lunch時間係班房播 但好似冇乜同學留心睇 (勿相認)

最記得02 嗰屆我form 1全校兩點落hall 睇中國對哥斯達黎加
開波前啲人打晒飛機話贏硬
最後個個哭波喪咁